中國有無可能齊哂十災？

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍布埃及——出埃及記8章1節-8章15節
虱災（כִנִּים）：埃及人身上布滿虱子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲布滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

血災同長子之死難d

仲差廿萬

血災= 紅潮

日日都血災喎

北京日日都夜災

我唔想死

蠅災--上萬隻蒼蠅襲村居民叫苦 全因有間肥料工廠？

一孩政策下只有長女之死

咪撚on9唔好冇
日日諗住支爆
用d時間黎ot係上司面前爭取表現唔好？

唔係架，依家中國唔夠女人
可能有日政策反轉。。。

唔好

我炒散點升呀

ot 係低效率表現

第二個難d喎畀支那人食哂

有生之年見到十災真係無悔

長子之死

推